[TWICE]覺唔覺得娜璉應該取代大山婆做隊長?

從各個方面分析
首先喺實力方面
唱歌方面
娜璉又高音音域又廣
fancy佢唱咗56秒就知jyp認同佢嘅歌唱實力
跳舞方面唔使講
佢僅次我桃子
人際關係方面
隊內個個都認我三歲做大家姐
氣場勁撚過大山婆多多聲啦
又識照顧隊友
佢照顧得子瑜同多賢幾好
大家有目共睹
喺綜藝方面
當大山婆仲係一碌木企喺度嗰陣
娜璉第一時間挺身而出做效果
成為首席綜藝擔當
論身材嚟講
頂多五五波
論歲數
璉璉仲要係全隊最大嗰個
所以有乜可能唔係娜璉做隊長呀
全方面屌打大山婆喎

邊個最大波就邊個做隊長

JYP都知娜璉閪格先唔比佢
你打咁鬼多字

收啦導
禾璉性格都唔知幾好呀
你就閪格
btw我用語音咋嘛

志效樣身材唱歌性格都吊打娜璉
娜璉淨係識做肉便器同jyp做愛

唔閪就唔洗整個三碎既人設比佢啦😂😂

又屈我璉
大山婆都唔知憑咩紅
btw yeji就應該有份同jyp炒飯博做隊長

收啦
你就閪啊
你見三歲人脈咁廣就知佢好人緣啦
yeri,jennie都係佢老死

娜璉幫jyp公司幾個高層落過仔 好撚淫亂

再屈我就嬲啦
璉璉一定係處
佢琴晚同我講嘅

又真係幾大波喎

屌

呢啲思維其實幾落後...
9 個人,8條女加一個男丁...你話點管得晒...
果時少時咪因為得一個隊長搞到最後半散...表面係一致...但女人之間友情簿過紙...呢啲嘢大家心照...
所以JYP都算醒...一個主外,一個主內...雖然明義上隊長得一個...但好顯係有兩個大姐姐睇住啲成員...一個負責搞關係...,一個負責材能(身材+藝能)上既嘢...
你睇志效成個和事佬咁格...就知住佢負責同事間啲關係...至於呀蓮就一定係搞笑...

其實講咁大都無用...波大同年紀大都係做隊長先決條件:古語有云:有容乃大!
好正路!

大山婆根本就壓唔住個場
佢成日淨係識得扮好人
縱壞曬佢哋
係時候要璉璉呢啲識分是非黑白嘅人
教班細㗎啦

縱唔縱佢地都壞咖啦...最重要搏殺時期唔好搞分化...唔好無啦啦同有錢仔拍拖之後學人搞生意做乜撚嘢建築師設計師精算師已經偷笑啦!
唔好唔記得子瑜仲要係老闆娘個女...

璉璉佢一定會管班細管得好嚴㗎
獎罰分明
隊內一定唔會有分化
大山婆就應該做唔到呢樣嘢啦

多賢應該日日冇得訓

點解
娜璉應該最愛多賢喎

又有咁多負評
不服來辯

是撚但 總之我延又美出新高度

你係老闆派嚟嘅分身?

下 不嬲都覺得璉璉要單飛

你條璉黑又想搞分化

牙邊又想點?

有咩得罪你

新世代kpop三大閪女人

agger 少時隊長自己搞分化踢人走

無Irene嘅西女人list都是fake的

yeri,jennie閪
三歲唔閪

頂
璉飯去曬邊呀
我一個人頂唔順呀

閪面璉

喂 尊重啲好喎

入黎支持娜璉❤

又好似有啲道理

<3

又屈
做效果姐

閪女人 不了

同閪女人玩開嘅閪女人

西女人s.jpg

佢唱歌明顯廢啦
幾首歌都係唱高音域 但live 唱都唔係下下上到
V live 定表演 都聽唔少
相反我彩永遠唱最少
明明佢係隊長之後最唱得

又恰多賢又比jyp屌 不了

娜璉幾時solo

屌咪撚再屈啦
jyp係屌都屌大山婆先啦

透明人淨係識呃飯食

璉飯
nayeon deserve the solo

我係新璉飯

為左證明娜璉唔係bitch, 一齊要求jyp畀娜璉solo

JYP再唔畀璉璉solo
我一定召集全娛樂台會員遊行抗議
勢要畀三歲一個交待

連jennie件垃圾都有得solo
點解娜璉無喎

賤妮靠同YG炒飯博solo
我哋娜璉太純品了
唔識做呢啲嘢
所以JYP唔理佢

好想做佢副眼鏡
娜璉真係太純品我好驚佢會畀其他人蝦，特別係多腎呢d邪惡核心

多賢成日扮純情扮無辜
成班傻仔就當娜璉係衰人
心痛我璉

係
個個都以為多腎好慘
明明事實就係倒番轉係娜璉畀多腎恰
娜璉咁天真可愛點會恰人喎

係
成班友唔知頭唔知路就黑我娜璉
明明娜璉天真同可愛過多賢咁多倍
nayeon deserve more

愚樂台唔配擁有娜璉
我地要幫娜璉平反！！還娜璉一個公道阿

我哋一定要成立一個迷璉黨
專門吹奏娜璉同幫佢平反

咁又係呀...一個宅女成日唔出街就係留响屋宿舍分化啲成員...返工就一日起碼兩三個節目...肯定係搶晒啲節目唔俾成員上...等啲成員去埋啲咩青春不敗種菜養牛,仲有啲就去拍劇...
剩返果啲就自己四周圍溝仔買嘢等富二代...

好！！！預埋我
其他人都拖累晒娜璉！！！如果娜璉solo既話一定完爆iu呢個所謂既音源強者

iu 就算吧啦
佢幫我哋娜璉挽鞋嘅資格都冇呀
挾住佢喺twice嘅聲勢
一solo肯定破紀錄
in nayeon we trust

我璉如果solo
肯定横掃晒各大音源一位
bts都要收皮 唔敢同我璉係同一個月回歸

bts咪頂多紅到美國
我哋娜璉紅到全世界全宇宙都知佢大名喎
比都冇得比

大山婆係未入去jyp 最耐先比佢做

係
jyp可能見佢冇乜料到
得對波大
所以先畀佢做

紅到非洲無錢食野都要買娜璉既碟聽
實在太有實力啦！！我驚到時全部歌手自卑都唔敢再solo

係
將來可能kpop沒落都係因為呢個原因
因為變咗nayeon-pop
希望可以將呢個潮流傳到全世界全宇宙

好期待Npop既出現對全球造成既沖擊同埋解決左國與國之間既戰爭

因為每一個人都係咁唔希望聽唔到娜璉美妙既歌聲
如果呢2個月出solo, 娜璉拎硬諾貝爾和平獎
希望jyp為左全世界既和平，唔好咁自私捆綁娜璉係呢個籠入面快d畀娜璉飛向世界

0負評

係相信娜璉可以囊括所有嘅諾貝爾和平獎
用愛同歌聲感化成個世界成個宇宙

呢項可以載入教科書既偉大事件，我有幸可以見證到，好開心阿

係
我為我生活喺呢個21世紀
可以見證呢個偉大時刻而感到光榮同驕傲

到時會唔會好多痴漢咸濕我璉

唔會
喺呢個moment
娜璉係不能褻瀆同神聖不可侵犯的
同雅典娜女神一樣

我要自首
我對娜璉女神起左邪念

你色情過璉璉?
睇嚟你真係要搵上帝懺悔啦
仙女可以色情嘅咩

係 我幫舊豬肉改左名叫娜璉bb
之後我同舊豬肉發生左不尋常既關係
我自知有罪，以後改用牛肉

頂你個肺
我真係唔夠你玩
我投降
你贏啦

唔知你講咩=.=
玩咩。。。。
真心無射精過娜璉。。。佢太高貴，所以只好搵代替品，。。

啱啱我細佬搶咗我部機9send
sor
講返正題
以後唔好再用咩豬肉牛肉啦
用呢啲都會侮辱到我娜璉女神㗎

係，我自知係有罪之身
甘願為娜璉每日念經焚香
希望女神能平平安安就好唔

祈求娜璉bb唔好有事呀
有事我一定唔會放過你

娜璉bb咁完美 一定唔會有事嫁
希望多腎唔好再恰娜璉
jyp唔好再偏心其他人，下一次要分起碼2 分鐘畀我璉唱

最好多賢完全唔唱
咪污染曬成首歌

屌 多腎真係又醜又要搶鏡頭
之前話佢係人肉鏡頭感應器，心諗我璉唔洗靠呢d咁低招去搶鏡

青春不敗.... 你帶我搭時光機返去7年前

唔回啦
攰啦

弱者 無資格做我璉既粉絲

其實我都諗住訓

瞓啦

當Twice俾人屌冇 talent 既時候
最有 talent 既彩瑛就唱得最少
明明 sixteen 入面佢差唔多全部時間都係Major
可能因為佢太善良唔同人爭

你地鳩完未

都係12點先

你系我璉既黑粉？

你認真起上嚟都幾勁喎
隔離post

腦殘粉盲撐我無野講
盲撐又無理據就話人唔識野
我既論點又駁唔到，而家討論緊如果無左個樣仲有無料，佢地d 論點一味講佢個樣真係好肉酸

一講娜璉，你淨係諗做愛

妓女唔講做愛唔通講煮飯咩